[大數據]囡囡俾幾多人屌過先算公廁

3個算唔算

5個或以上

50個

3個還可以，如果令女既話，4-5已經好多

4-5

廿歲 2個
30歲 5個
40歲 8個
如此類推

3個以上

第一次唔係畀老公已經係公廁

對

但未結婚唔俾我屌又係公廁

咁你搵到未

有無人講下

我覺得唔係計幾多個人 係有幾易 幾隨便比人屌

點為止易同隨便？
同每個男朋友一拍拖就扑 隨唔隨便？
定係 出去蒲個d一夜情